認真 覺唔覺得庭沼珉好靚女?

庭沼珉好q 好索

Who

me

我女朋友梗係靚

😅你收皮啦 幾時輪到你牙

唔覺

我地已經準備結婚

😅😅瞓醒未

吳國

你唔好暗戀我老婆

😅😅😅

yes

認真，吳國德

圖呢 屌你老母

睇完D Day
覺

圖

😂😂😂😂